連登有幾多人有申請學資處個學生資助

有申請個Grantloan(有入息審查) / NLSFT(免入息審查)

冇申請過

利申: 申請過一年 太麻煩 不了

投票post
樓豬快啲走 我幫你頂住

有 借盡佢 俾首期

Why

because lighk son will bite u

另外大家有冇諗住還

以前好似可以走數

而家好似改左走數扣信貸評級果d

呃正評

認真冇諗住呃

第一年申請果陣身邊問唔到有人申請

搞到唔撚識申請

呢d咁簡單ge野仲洗問人?

借左係200幾蚊果陣入左一手騰訊
近排開始買下騰訊牛 賺到fat fat
利申：屋企開飯唔成問題 但自覺呢個係比窮撚發達嘅機會 草返筆錢以後用 覺得grant loan會養懶人 借左錢去炒股賺到錢之後完全無意欲去返pt

其實唔洗 不過果陣未填過諗住問下人點申請
同埋問下幾時先有

借錢去旅行

交撚左果百幾蚊行政費 之後太麻煩放棄左

X2

本來想申請grant 屋企好窮一定唔過上限會批
奈何要太多文件 老豆老母又冇keep開啲文件
依家申請non means算

冇
由細到大書簿津貼都未拎過